想問呀lam林子祥rap既功力比唔比得上Mc jin?

真正香港rap界始祖

有freestyle嗎？

咪搞事啦

其實 freestyle是很重要

阿LAM 82年改編第一首Rap「情歌妙韻林子祥」嗰陣MC JIN啱啱先出世

1:34 我講左咁撚耐？

林子祥9叫既時候呀GEM上一世都未死

Geng Geng Genghis Khan
生不怕 死不怕 天不怕 天生英勇